{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Markaware/GM0023040702407/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Comfort Fit Shirt - Grey"
    },
    "text": "Markawareブランドが製造したSS23 / QM3264MW13商品は楽な着心地を誇るコンフォートフィットのシャツです。 このシャツは100%毛素材で作られており、ベーシックなカラー感を持って単独で着たりインナーと一緒に活用するのに良いです。 また、QM3221MW33パンツとマッチするとセットアップで演出できるアイテムです。 素材は表地が毛100%になっています。 このシャツを洗濯するときは、いくつかの注意事項があります。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツは100%毛素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このシャツは楽な着心地を誇るコンフォートフィットのシャツです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなカラー感を持っていますか？",
            "answer": "このシャツはベーシックなカラー感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツは単独で着ることができますか？",
            "answer": "はい、このシャツは単独で着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはインナーと一緒に活用することができますか？",
            "answer": "はい、このシャツはインナーと一緒に活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツとQM3221MW33パンツはマッチしますか？",
            "answer": "はい、このシャツとQM3221MW33パンツはマッチします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようになりますか？",
            "answer": "このシャツは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にボタンやアクセサリーはどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯時にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "このシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツのアイロンかけに注意事項はありますか？",
            "answer": "このシャツの裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 478
    }
}